Разработан проект приложения по работе с картами на архитектуре MVC
- при помощи GoogleMaps: отслеживание перемещение c помощью Core Location, построение маршрута перемещения, сохранение маршрута в базу данных Realm, ее отображение.
- при помощи MapKit: поиск адресов и ближайших мест к месту своего нахождения с помощью GooglePlaces, выстраивание маршрута движения между адресами